[Now 新聞] 【最新】天主教香港教區籲政府不要倉猝修訂逃犯條例 並要保持克制

宗教團體

狗官是會落地獄的